口交部：投票結果有支持，有反對，反映投票是合法合情合理

連登仔就不停討厭個1票會唔會被秋後算賬

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽